支聯會根本就係情緒勒索香港人

老野認同

樓上做乜

勇士